強烈譴責針對何妖父母之行為！！

點可以特別針對佢父母！！！
應該對何家所有祖宗都報以相同待遇！！！咁先公平！！！！！

利申反暴力

連登仔反對白衫人搞何妖祖墳

真係好暴力啊屌

強烈譴責只針對何妖放過其他建制官員

何生呢排工務繁忙 大大齊齊幫何生做孝子！

白衫暴徒打搞先人可恥
收唔到數姐 禍不及妻兒呀
強烈讉責

無錯！